有冇人試下係今屆打正捉鬼旗幟參選?

先幫自己起返個朵
例如改做新界東驅魔人, 九西陰陽眼, 港島通靈王
係選舉論壇就主要狙擊本土派同泛民, 透過大氣電波話比全香港人聽佢地全撚部係鬼
姐係成個論壇你只需要講陰謀論, 以陰謀論同捉鬼作為精神糧食既香港人自自然然會投你一票
我諗得票應該會多撚過陳雲

有病就睇醫生
睇左就食藥
咪撚鳩up

你同老鳳呢條傻鳩邊個弱智d?😅

樓豬好等錢洗？